今晚黃大仙

提提大家 黃大仙新光 今晚民建聯飯局

推

會唔會重兵駐防

推
去完重建計劃就去食飯

推爆佢

推撚爆佢

今晚過去晚飯

Pish

Push

今晚冇人去食飯？